占渣木殊喪屍片《The Dead Don't Die》預告

終於有喪屍片

占渣木殊同司機

好似Zombieland

康城開幕電影

有古一大師

一定有Bill Murray